---
title: "Premis"
date: 2018-05-29T11:29:49+02:00
draft: true
---
Durant la jornada s'atorgaran premis:
* Dress Code
  La vestimenta serà smart casual
  Busca a l'armari la teva samarreta més lliure (si no la trobes una friki també serveix)
  Amb el teu codi d'incripció podràs votar la més original. Hi hauran premis!
